有冇人試過summer intern辭職？

話說我accept左個intern offer 但發現自己7-8月唔得閒

我應該reject offer定瞞住之後再辭職

但又驚俾人blacklist

咁你仲返乜鬼intern

當parttime 咁搵錢

因咩事唔得閒

Intern 人工好高？

上當年返三個月得一皮

但reject 左我又突左成個月出黎唔知做咩好

放返個offer比其他人啦

唔好話俾我哋知你為咗去旅行唔返 intern 呀

同意

返一個月早走 人地寫reference letter都唔會靚啦

甚至未邊會同你寫

樓主早d放 佢請人都要時間

如果係好正式既internship program就直接打去reject offer
如果係細公司就打去同hr傾下
一定唔可以做做下辭 到時你啲野係邊到搵個人番黎做？

可以 冇問題架